前線今次其實同以往有唔同，佢地有可能第一次嘗試進攻，唔好屌住

如果佢地守喺度唔肯走，唔be water但又唔攻，咁我覺得值得屌，因為唔知想做乜。

但如果佢地係想第一次攻，咁就同以前就有分別，你見佢地已經有決心拎曬鐵通。

希望連登仔到睇定少少先再屌。

你睇下對面出幾多警力，打撚咩

可能佢地想試下用彈
始終今日成班人第一次試 威力無想像中咁大

有鬼用, 速龍一出咪收晒皮
個問題啲狗gear 已經升爆, 人手又多, 又鎗又乜柒煙, 可以守得幾多秒?

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

大家堅持5大訴求
就係對被捕人士最大嘅support

閃水喇！

罷埋工先啦好心

但總會有一日有第一次，有第一次，其實係抗爭入面既里程碑黎

連登仔一直屌既係班人唔攻，唔會打警察但又唔肯走，呢D就叫送頭

但如果佢地攻，就有好大分別啦

我只係覺得連登仔應該再睇多陣先算

有兩樣野連登軍師應該支持:
1. 真係肯徹
2. 真係肯敢

就係咁簡單，唔好乜都鬧定先，旺角果班係比人拉，但尖咀呢班都唔係咁樣

其實你地知唔知 期期第一排都唔同人黎 今日應該有好多新手比人煽動去送頭

速龍一衝出黎 係人都驚到尻縮啦
打條毛咩
Gear又差幾皮
訓練又差幾皮

而家最重要係85罷工,仲守黎做咩,唔散既前線一係鬼,一係就衝動

武力升級絕對支持 有第一次就逐續有黎 但試完冇效果就要撒

試完走得甩咩？

留返人多打人少啦

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
唔好慢慢行 要跑！！！！

唔知建議攻狗屋
但預先實習未為晚也

拎晒鐵通咪比D鬼衝出去挨幾棍跟住比人話打市民囉屌你老母....明知香港咁撚柒多5毛....做進攻方根本係蝕底

都唔駛期期啦 其實每一次前排既人都唔同

俾埋把開山刀你都唔會打撚得贏啦屌

攻條撚咩
守住條街就叫進攻

第一次既唔該跟師
唔好自己送頭啦

睇到都心痛

反而想知前線係咪有其他嘢想搞，先繼續留守？
我見尖咀義士退後前係個個放低咗袋嘢，再退後

攻啲冇人地方，又差啲傷記者

Push

攻？
武器級數差幾倍點玩

學下越南啦

我同意
如果係on99企係度留當然係弱智行為

但如果係港豬嘅反擊嘅話

依種心態上嘅改變係極大進步

攻條撚，畜龍一衝咪又係散撚晒，留低啲細路女俾人捉鳩晒

開始有遠攻係好事黎
我都估唔到啲火咁難起 唔似外國個啲咁勁

今日攻咩
對面咁撚多人
點解唔識散?

人地外國個個都唔驚死 又有經驗

攻?攻警局就見到.................

冇錯
香港人點都要有第一次
有D人話攻條撚 又係送頭

但係如果冇呢種心態
但就日日講光復革命 連登仔又會唔會講得自己好可笑?

hit & run我支持，我開post講過添，但hit呢part都好重要，
進攻呢part又好重要，
而連登只係心痛唔想有人被捕而不停講run果部分
咁樣點樣做你地既光復革命呀？

打警察？ 火都唔認點
速龍一衝就個個嚇到做逃兵 爭先向後走
根本無膽打 再留守只係送頭

push

進攻唔係問題但彌敦道太多內街完全唔係攻既好地方，比狗包抄曬

我唔認同

對方少人，你評估過可以施壓既話你可以衝
對方今次係依兩個月黎最多警力，唔撚理佢地今次有咩新行動，唔散一定係錯誤決定

邊個狗頭軍師

次次都有拎鐵通 但人地一放彈再推你揸碌炮就話有用唧

如果要攻
咁點解要等到啲狗嚟到佈埋陣先攻?
公平競爭?

屌玩火？燒嘢係因為就嚟農歷七月十四

支持前線支持義士

hit & run 係有、但真係需要一定人數加練習
如果無任何心理同生理準備、係前線係送頭

推
有義士俾狗拉 大家心情一定唔好 但語氣唔該克制啲
粗口留番俾敵人，唔係自己友

攻還攻唔係正面攻，遊擊係打人屎忽嫁